\documentclass{../Template/reqtmpl}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphicx}


\begin{document}

%% Автор документа
\author{А.А. Жидков}
%% Название документа
\title{Архитектура модуля Function}
%% Организация, в (для) которой разрабатывается документ
\company{Федеральное государственное автономное образовательное учреждение\\ высшего образования \\ {\bf Нижегородский государственный университет им.~Н.И.~Лобачевского} \\[1em] Федеральное государственное бюджетное учреждение науки \\ {\bf Институт прикладной физики Российской академии наук}}

%% Цели данного документа и разрабатываемого продукта
%\targets{Цели документации и разрабатываемого продукта}

%% Применение разрабатываемого продукта
%\usecases{Область и границы применения}

%% Используемые термины, аббревиатуры, сокращения
%\addterm{Аббревиатура}[Расшифровка]{Описание}

%% Оформление ссылок на литературу и прочие документы
%% Ссылки на внешние документы
%\adddoclink[RefName1]{Имя документа}{Ссылка, например, http://mmf.unn.ru}[Описание]
%\adddoclink[RefName2]{Имя документа}[Описание]
%% Ссылки на ресурсы в сети
%\addurllink[RefName3]{http://mmf.unn.ru}[Описание ссылки]
%% Библиографические ссылки
%\addbiblink[RefName4]{Автор(ы)}{Название}{Выходные данные}{http://mmf.unn.ru}[Описание книги/статьи]
%\addbiblink[RefName5]{Автор(ы)}{Название}{Выходные данные}[Описание книги/статьи]

%% Краткий обзор документа
%\overview{В настоящем документе описывается...}

%% Основные возможности разрабатываемого продукта
%\features{Основные возможности модуля}

%% Интерфейсы продукта
%\interface{Описывается пользовательский либо программный интерфейс}

%% Ограничения в работе продукта или ограничения на его использование
%\constraints{Ограничения, в рамках которых работает программный продукт}

%% Вывод результатов краткого описания
\writebrief

%% ==============================================================================
%% ==============================================================================
%% ==============================================================================


%% Детальные требования 
\begin{detailed}{Аббревиатура}{Название раздела требований}
\ditem{Название пункта требований}
\end{detailed}

\end{document}
